真。Mario Kart live 實試 可入手？

Unwire 出左實測，
各位ching 覺得入唔入得手？

Ps.新女？

條女好正

個妝同樣都大陸妹FEEL

首先 你屋有六七百尺先

第一日已經買左一部
純粹覺得值得收藏

睇完條片即刻唔想買 暈車浪

人哋畀鬼佬二千尺屋玩

其實呢隻game幾有突破性 但太貴 想觀望吓

係外國就岩玩
香港d劏房單位玩條鐵
我不如玩番原先版本隻孖車

利申：因為條女先禁入去睇左一陣

係呀，日本任天堂抄中國DJI嘅robomaster，夠晒突破

喂大佬二千尺都收唔到signal啦，1000我就願了

下。。。直定曲

望下條片係幾時upload啦，AR+遙控車，賣左成年啦，仲要多野玩過濕垃孖車
突破喎，笑大人個口

嘩，呢舊野溝唔到女架喎

喺腥港有幾多人有地方咗玩 完全外國撚向

你支那呢隻係抄lego，lego stem 都唔知玩咗幾多年，同埋支那果隻應該只係AR，mario kart live係MR

支那抄就代表任爾堂係創新？
咪又係抄

住劏房玩條毛咩

MR賽車係抄邊隻？

呢架起碼成過萬.人地$700.

亦唔見有明顯AR功能.
如果呢架AR功能,同Mario Kart live 比明顯唔入流.

話Mario Kart live抄. 不如話所有玩具都係抄襲前人.

俾佢fake咗睇錯咗添，原來只係fpv啲子彈同燈光係實物嚟

原來係ar都冇嘅抄lego玩具，條友仲話隻做到mr嘅mario kart 抄佢

任是原罪

睇過日本仔係自己間百幾尺個廳玩
笑死Me
係咁俾電線卡住部車
點解咁on9要走電視櫃後面到行

屋企個廳冇返3百呎買來曬氣